「小C朗」帶隊奪冠！當選全場最佳前鋒

不知不覺，C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）已經34歲了，這是一個開始回歸「生活本質」的年齡段，這不，C.朗拿度都開始炫娃了。

C.朗拿度炫娃

祖雲達斯U9隊近期拿到了一項冠軍——卡沃爾歐聯（Cavour Trophy）冠軍。「小C朗」是球隊主力前鋒，在賽事中攻入3球，獲評最佳前鋒。球隊能奪冠，顯然迷你羅居功至偉。

在看到兒子有如此表現之後，C.朗拿度雖然最近在球場上不太順利，但他還是替兒子高興，C.朗拿度在社交網站上發文：「我是一個驕傲的父親！」配的圖正是迷你羅手拿獎盃。

迷你羅目前來看，天賦不俗

「小C朗」2010年出生，現在已經9歲了，是祖雲達斯U9隊的關鍵球員。接下來，就看「小C朗」能否繼承父親的運動天賦，成為一名出色的職業球員。

唔係領養架咩？

yes sir

美斯個仔呢

你點領的

有其父必有其子

c朗個仔咁勁
唔知美斯生嗰兩件侏儒會點呢

On9 做美斯個仔先好 個老豆冇咁痴線

可以一齊食薯片

美斯兩個仔先醒目唔去踢波，個老豆咁勁，走去踢波踢得廢有排比人講

老豆低迷 搞到要吹奏個仔

樓主折墮到要吹奏C朗仔

但佢哋選擇唔到唔出世，大個咗仲矮過老豆，比人笑到面黃

打針先識高既人造人，比較黎做乜

仲有逢親逆境嗰時都好似比人打懵仔針

唔驚啦，老竇大把錢可以自己打針，唔使靠人

飲緊蒙牛

是做C朗個仔日日淨係食雞胸

希望個仔唔會好似老豆咁
要係自己個幻想世界先做到球皇

朗迷低汁到要人身攻擊

唔低質點會支持強姦犯

佢兒子係花迷

不是